9月尾到期 用緊CSL 想知續約/轉台真無限plan

學生證7月到期 仲有冇學生plan做到？

要真無限 4/4.5G都得

唔要家庭plan

$1xx 筆直以內

求出招